［回歸歷史］有無人有印象聽過6月30日因暴雨解放軍想提早入軍營，英軍主權問題唔俾？

印象中有發生過類似嘅事，但上網搵唔到source，有無巴絲打記得？
可能係孟加拉效應影響我記憶

未聽過。提早來把撚？